已all in 強國Tesla 1121 (1)

不問政治，只問賺蝕，買左2日已搵到幾萬，好過打份狗工。